屌那星，真係唔撚想交稅。

究竟班拎福利嘅仆街廢老對香港有咩貢獻？
冇貢獻不突止，仲要屌鳩有交稅嘅年青人，係咩玩法？

冇交稅嘅人唔應該有投票權！

全部廢老必須死！

不過如果人工底果d點算？
我fg 果時好似交幾十蚊稅。

改令綜緩果d唔比投票得唔得。

出嚟屌鳩年青人果堆全部都係低收入低學歷低技術廢老。

呢班廢老後生果時對香港毫無貢獻，老左仲要蠶食納稅金錢，不突止，仲要私通敵匪。

香港唔應該再有咁多福利開支放係老人醫療！
呢班垃圾唔收啲兩腳一伸，香港冇得救！

人工低到唔洗交稅 == 對香港經濟冇足夠貢獻。

以後邊個政黨話爭取老人渣福利嘅，一定一票不投。

交稅俾班廢老出嚟打鳩義士？

如果計交稅的話 跟住就會變成交得越多既票比重應該越高
最後就得地產商有票投 光明正大的買票

唔係講緊按比例，而係要西走一班柒頭皮。

分十次 分廿次交 每次交一蚊又得，益銀行都唔會益政府

試過好耐無交，好似罰咗幾十個% 唔撚想交

開公司算

個問唔係稅務官到，而且你交完，廢老一樣受惠。

我o地俾錢樣緊你班廢老架！

解決土地問題的最終方案：
車晒班廢老翻大灣區

輪公屋，食老綜
盡量唔貢獻生產力

香港要羸，一定要清除晒呢班癌細胞

經過今日，我決定唔會交稅